當對手在衰弱時, 反而應該是要看清楚四週在發生甚麼事.

大日本帝國倒下之前，建立了神風突擊隊。
自護倒下之前，發射了太陽能雷射。
札多倒下之前，發射了創世紀。
天網倒下之前，啟動了時光機。

推.